[求教學]有咩方法清潔clarks desert suede

對clarks desert trek sand suede 著左幾年已經啞哂色 有無人知道點樣可以整返靚？ 試過啲suede rubber 但係成效唔大